3hk 個my3 app 係咪神左

已經最update, 仲叫你update 後login

Logout完再 login就正常返

個app有咩用？

免費拎1GB中國同澳門數據

咁正？ 每個月都有得送？

ching可唔可以講多少少

無事喎

呢期新download login用家會獎一次，好似係。
之後我已經拎左本地數據一次。

佢send sms黎話login 3 app會有1GB中國澳門數據送，咪裝完拎完刪番